讀緊書嘅，應承自己對住警二代要以眼還眼

開學了，不要忘記。
仇恨、怒火，來吧。
同路人犬二代除外。

明天機場見。

警二代，準備吧

迎接市民的憎怨

以牙還牙

以眼還眼

知道！

由警察一棍扑警學生個一刻 你地嘅仔女已經番唔到轉頭

黑警 家破人亡

831！！！！

明天見

後日罷課

求世不忘太子恐襲 學生哥被扑爆頭

聽日機場見
黑警 家破人亡

支持狗仔狗女無好日子過

所有用過暴力嘅警察 家破人亡

要令佢地嘅下一代 一世都番唔到轉頭

支持 中學生 大學生 開左學 清算狗仔狗女 小息 lunch time pe堂狂歡派對開始

速龍無號碼 比人扑爆頭都冇得告
咁就由佢地嘅仔女還債

打死都唔割

名校生欺凌 校方要保學校聲譽不會搞大

最好令班小畜生自殺

以腳還腳